[震奮軍心] unfol左屎既入黎留個名比人睇

屎馬kisa鹿B泥eg so .....
我就unfol左啦
你呢

冇follow過 -.-

你垃圾都fol ?

其實我都唔知佢哋乜水嚟 係連登日講夜講先知